香港電台去非洲唱衰中國！

中國式 · 是咁的：中國式‧是咁的-肯尼亞篇